BTS宣布兩天開放觀看「線上演唱會」

韓天團防彈少年團（BTS）睽違10個月以新專輯《MAP OF THE SOUL : 7》回歸，沒想到卻剛好撞上新冠肺炎，原本他們將在本週於首爾舉辦新的世界巡迴首場，無奈演唱會只得取消。不過他們為了不讓粉絲失望，在原定首爾開唱的期間，開放線上觀看演唱會，一連兩天看好看滿。

▲防彈少年團在原定開唱的日子，開放「線上演唱會」。（圖／達志影像／美聯社）

防彈少年團原本預定4月11、12日，以及18、19日，4天在首爾奧林匹克主競技場開唱，預計將動員超過16萬觀眾，接著轉往北美洲巡迴。但隨著疫情升溫，首爾演唱會已經取消，北美巡迴則全數延期。

原本粉絲滿心期待的演唱會成了泡影，但防彈少年團不想讓粉絲失望，宣布將在原本預計開唱的18、19日一連兩天，於官方YouTube頻道開放線上觀看演唱會。

▲防彈少年團將連續兩天舉辦「線上演唱會」。（圖／翻攝自推特）

從出道早期的2014年《THE RED BULLET》、2015年和2016年《花樣年華》，再到較為近期的《WINGS》及《LOVE YOURSELF》巡迴，以及兩場見面會，共8場演出，期間限定於線上播放，也一同回顧他們出道以來的歷程。同時也可以使用官方應援手燈，燈光也會同步變化，就像在演唱會現場一樣。

防彈少年團的官方推特直接表明，就是一場「房間演唱會」，希望粉絲能待在家裡，在線上連嗨兩天，更詳細的播出規則仍待官方公告。防彈少年團截至6月初的新巡迴演出已經全數取消或延期，成員V先前也以行動呼籲粉絲盡量待在家中，更伴隨隨著音樂唱歌起舞的影片寫道：「大家如果無聊的話，就跟電視對話吧。 #宅在家挑戰」

Bts世界第一

支持

on9

跟電視對話？屌你人哋以為你精神病
成班乸型真戇鳩

你咪又係隔住個mon 同我哋對話

Bts世一

正

乸型fans真戇鳩唔係假
期待睇你望住個電視同班乸型對話
記得講韓文呀

仲有成個禮拜 唯有搵你對話住先啦

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

無對話 只有被我恥笑

Okok